已經淨返一條路行

法律已經係冇撚用、政府 、警隊、黑社會互相包庇,唔會承擔法律後果。
外界社會唔會理,左膠組織又幫唔到手,任由黑暗勢力傷人、斬人。
再咁落去,我哋會死 唔係輸 係死
已經剩低唯一嘅抗爭、自衛手段,就係以牙還牙、以武制暴
唔好再理啲濕鳩民意、到呢一刻仍然支持對家嘅都係愚民
左膠、大愛撚 麻煩諗清楚先做嘢、你嘅錯誤決定係會影響到義士嘅性命安危
正式宣布 以後見到黑社會要搞到佢哋非死即殘
我哋要話畀政府知 香港人 已經忍耐到極限